俄武器商發明「飛行AK-47」武裝無人機

月間，俄羅斯武器製造商Almaz-Antey申請了一種看起來像是AK-47裝上翅翼與動力的「武裝無人機」專利，如今已這款「飛行AK-47」初步完成，公布了試飛影片。

防衛部落格(defence-blog)報導，Almaz-Antey的武裝無人機專利圖相當簡單，中間就是一把AK-47步槍，有著明顯的彎曲彈匣。而機翼上有彈頭型的整流罩，現在確定那就是螺旋槳，它採用垂直起飛，不需要滑行。

雖然構造簡單，但它確實頗有創意，它將是一種極小型，極廉價的無人機，在不對稱作戰中可以給敵軍造成困擾。

團隊還公布射擊影片，確知槍支不是標準AK-47，而是Vepr-12半自動霰彈槍，這個改動頗合理，霰彈槍比較不在乎射擊精確度，該槍的彈匣有12枚子彈。

飛行步槍無人機可採自動模式飛行，輸入固定航線抵達目標區，以遙控模式射擊，如果目標未被擊中，則可繼續跟踪目標，不需進一步調整航向。

圖都無

散彈槍喺空中咁遠距離可以有效殺傷？
利申：打開CS

call of duty

痴枝ak去大彊無人機

AK散彈加會爆炸的，玩晒啦。

有冇後助力?

20190326.......

我仲以為應該係咁樣添

Black ops 2

諗到都好柒

點解大陸明明係大疆發源地，但無人機武器得咁少?
例如咩無人機核髒彈、無人機手榴彈、無人機超聲波槍

DjI嗰種影下相就得人地軍用無人機係要用黎打仗，上邊又導彈又一大炸電子零件，唔通識整遙控飛機，就識整戰鬥機咩

一開槍成部自轉

樓上兩個傻仔井底之蛙

諗起美軍A-10
機炮加機身加駕駛艙就完事

笑撚死

前後同時射

屌你裝4支當引擎同時開槍咪飛得起囖

龍騎兵

牛頓再世
卍 咁樣裝槍

AK-47 要兩下兩下節奏去射,
根本唔好用,

用M4A1仲好, 我鐘意加滅聲器

老老柒柒, 銀雞真係好好用,
盾牌+銀雞勁好玩,

古古惑惑的飛行AK-47

平價無人機
點解決後座力問題
點控制

有你未必知
打仗就見到